Hellamal, 16. Nowember 1884
Sai korrajärel kohtupäew ärapeetud, kus koos olid Peakohtumees: A. Koppel
kõrwasm. J. Wilo
-,,- J. Leht
Siis maksid Peet Allik ja Peter Kaskor Nr 100 al mõistetud kella raha, kumbgi 1 r 87 1/2 kop. koko 3 r. 75 kop. ära, mis sai kohe Anton Feldbergil kohtu ees wäljamakstud- ja peale selle maksid kumbgi 25 kop. teeb 50 kop. walla laeka, nagu mõistetud.
